點解要spin去ps4機能差而無視間公司講大話既問題？

殘體字勿屌，d圖支那人收集自然殘體

首先你宣傳時既地鐵系統呢？？？

好多2077 pr一定係5毛

你班撚屌宣傳片果陣講既野實現左d乜？

邊個po?

話ps4問題果班都戇撚鳩
你一係唔好撚出ps4版
出得就起碼都要有正常遊戲體驗
ps4一早已經有好多畫面靚又流暢既game
你整game有責任俾返最低限度既體驗人
你覺得部機做唔到你要求一係就唔好撚出
直接pc+ps5+xbs
出到咁就預左俾人屌

我從來唔屌pc撚但出面d post d pc撚真係好撚核突
公司問題都有得打飛機
邊有咁多人屌pc撚呀成班被害妄想症

佢地圖同建築做得好撚好
每個地區都有特色

我只係玩左十個鐘唔夠，完全唔覺點樣隨便入屋，呢點2011年既Skyrim屌打

下？睇過？

變撚左藍色傳送點

認真定搞笑，咁講witcher都大部份入得

你覺得中世紀倒模屋內部易整d，定幾千座百幾層高樓每一層floor plan易整d

有做到wo, 呃左你乜嘢？

最撚離譜同最犯罪就係佢地既官方ps4 pro walkthrough,我屌你老母你地cdpr既ps4 pro用既係rtx 3080?

唔好咁快踢爆

啱呀，寧願佢宣布當新世代主機護航作品+pc仲好
Ps4 根本run唔到心目中嘅效果

其實ps4 pro效果得唔得？

要做任果d先入得囉
無任做果d全部唔係鎖住度門就入唔到

用家問題
家用機問題

殘體字
引戰
我真係諗唔明，點解我到今日至完全封鎖樓主

唔得,pro同初版一樣畫質都係咁差
pro只係fps會好少少咁多

有班傻西 係唔係都比錢有乜問題, 又唔係玩唔到? 有錢唔賺, 而家開善堂?

係要鬥快打卡 唔可以等半日 d review gameplay 出左先買

怪得邊個

Cdpr護主犬全面進場

應該做完果度既支線任就會解鎖到果個地方

9成門都係已鎖上

就好似呢啲game多數都冇諗過出switch版
run唔起晒鳩氣就唔搞費事博屌

因為cdpr打手話你覺得唔好玩係因為部機唔夠勁/好唔好玩好主觀

未出齊 dlc 唔好咁快下定論

Witcher3玩左幾百個鐘，比你ps4 pro官方walkthrough 昆撚左買ps版，ok fine,我換埋張3080卡，去埋gog買等你唔使比人抽水，你就交d咁既貨？

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

食野飲酒就咁係背包撳個掣就食左真係無咩意思
D餐廳都係商店黎連食野既動作都無得睇下

pro其實張卡有rx470，應該去到1080p low唔lag，唔知點解咁矇

我懷疑係粒u廢，人多場景隻game以為降畫質可以收工

咁而家真係無呀嘛
公道自在人心
好似no man sky 之後真係補番
玩家自然會好評

喂佢宣傳做左咁耐，鳩吹吹左咁耐，延期延幾次結果原來仲要等dlc先至有佢未發售時宣傳既野？唔係掛？

CDPR死忠:係神作 你有冇3090 窮撚學咩人打機

其實我懷疑佢隻GAME寫得差chur唔盡個PS4 PRO個機能
隻GAME RUN得好撚靜下,我玩仁王玩MON HUNT嘈好多,

Exact7ly

收皮啦精神股東

佢witcher 2開始我就撐cdpr啦，連佢switch隻gwent我都有買，宜加問題係佢虛假宣傳得太過嚴重呀屌你

Witcher3 都有演示畫質高過實機既問題但至少佢game play做得好大家都收貨，宜加2077就算佢無bug畫質靚但佢宣傳時講既game play內容唔係無左就縮左水

你講到咁
咁天下間比人呃既都係受害人on9
怪得邊個

你隻game 玩唔到?

咁傳銷你都有貨拎手呀

我已經i9-9900k加3080，仲唔夠？ 其次就算4k ray tracing呢隻game都唔係最頂尖果級囉好嗎

這個遊戲有太多與官方人員曾經宣稱/宣傳的內容不符或是灌水

舉個例子 2019波蘭玩家見面會的QA

- 自定義車輛 (2020/06 此功能已遭破棄 )
- 玩家只有一棟公寓 (打臉2018自家臉書 )
- 玩家的公寓將會隨時間依遊玩方式改變
- 專注在車子的物理系統 雖然不到駕駛模擬器的等級 但比一些遊戲像是GTA逼真
- 捕捉了大量性愛場景的動作 並且他們認為這個數量應能滿足任何人
- 可破壞3/4的環境物件

2019 TGS QA

- 夜城是個人口過剩的巨大城市
- 劇情選項的量壓倒性地與巫師3不同

還有WCCF這篇訪談裡提到通緝系統怎麼運作的 我就不說了 遊戲裡呈現的完全是不同東西

Cyberpunk 2077將有超過一千種不同獨立行為的NPC

然而裡面的內容寫的卻是"他們手工設定超過一千種NPC的每日行程"
這一個標題的新聞稿 不論中英文都有好幾篇
有人能提供CDPR對於此標題澄清的新聞稿嗎
對比於這樣的消息 遊戲最終成品裡的路人NPC卻是

依家會話:得你覺得唔好玩,我自己好enjoy

我都覺，ps4 pro冇理由同ps4質畫質差唔多

同人唔同命
想當年隻no man sky 一樣係宣傳與實機不實

成隻game除奇諾李維斯係真係出現
其他九成九嘅嘢都係鳩吹話有
兩年前嘅rdr2都贏撚哂
sor 唔應該攞神作同垃圾比
成隻驚根本就係watch dog有奇仔版

賣咗咁多年廣告 delay完又delay 我都唔期待你超越rdr2 結果你七年時間做出黎嘅 只係uni 用兩三年都做到嘅watch dog bug仲要多過ubi 你羞唔羞恥

啱架啦
班witcher撚最鍾意對住成版問號嘅地圖射到一地都係

咪一樣俾人追住屌足咁多年

[健身版]
有班傻西 係唔係都比錢有乜問題, 又唔係練唔到? 有錢唔賺, 而家開善堂?

係要鬥快做gym 唔可以等半日 d review 健身室評價出左先買

怪得邊個

[倫敦金版]
有班傻西 係唔係都比錢有乜問題, 又唔係賺唔到? 有錢唔賺, 而家開善堂?

係要鬥快做賺錢 唔可以等半日 d review 行情走勢出左先買

怪得邊個

只能夠講
期望越大, 失望越大
唯有期望同no man buy一樣
慢慢出patch整返好隻game
想玩cyberpunk嘅朋友
可以玩住ghostrunner頂下癮先

咁你做唔到係咪唔應該唔好出係果度先?
你出得即係預左係可以正常遊玩架喎

支那source就收皮啦

條友9成 係傳銷/健身/倫敦金 狗嚟

就好似上網識女咁，你出到黎樣衰左，咁我都理解你p圖既，邊有女影相唔p圖？邊有game廠宣傳唔整靚d片？但係出到黎說好可以玩既野無撚晒，咁同條女唔止P圖仲要係肥佬扮女人有咩分別

佢要求咁高都唔明點解唔做ps5首發/護航作

其實的確好多content都無咗
但啲人覺得目前pros > cons, 隻game係好玩既
咪無好似NMS, FO76咁追究咁多
PS4呢啲重災咪無人問津

假宣傳......家用機畫面有出入不能算假宣傳，CDPR的預告片，能算假宣傳麼？

玩FF15都仲嘈過cyberpunk

Rdr2畫面靚撚過你
行PS4都ok
你隻垃圾cybugpunk仲要畫面乜春都差過人 連3090都渣到盡 PS4直頭玩唔到
柒唔柒啲

2個鐘彈1彈GAME唔知叫唔叫玩到

你話無人買 就話, 有demand 就有 supply
只不過係 PS4 user 唔抵得人哋咁靚啫

做咩唔覆我呀撚樣？

我理得佢易唔易整，佢話有但而家得10% 見到嘅建築物先入得

D bug 多撚到傻，我玩ubi 11月出個隻維京佬教條都冇佢咁多bug

投訴Ps4玩落blur哂 就叫唔抵得人靚

我發現你呢條友真係戇鳩架喎

Ubi：投降輸一半得唔得

畫質可以出patch, bug可以fix, 但係game play內容宣傳左有結果出黎無就係虛假宣傳 就算之後出返dlc補充返係唔會改變你虛假宣傳昆人買game呢個事實架

你咁講又好似係
玩rdr2嘈到仆街

伏如ubi都未試過一出就一堆人放二手同屌到咁

CDPR：啲宣傳係我憑實力呃返黎，點解要俾你屌

老婆跟個男人上咗酒店房除晒衫之後熄咗燈睇唔到等於冇證據出軌

Ps5玩1.02版本同Ps4一樣咁撚矇，只係fps相對高同穩定
根本就係Console版programming寫得差

真係好on9由2013年等撚到2020，果陣佢吹到咁撚大，好多人都期望佢會做到Rockstar啲game咁，點知出到黎連之前講啲野都唔齊，而家班護game撚都可以話等出dlc先下定論，玩家俾左7年時間公司都唔知做啲乜柒出黎。好似之前FF15咁，係咁重做係咁delay最後出到黎個故仔係pat屎，但起馬初初trailer有嘅野都齊。本身都勁期待Cyberpunk 2077,但出到黎真心覺得Cyberpunk係詐騙，玩家覺得好反感都正常

你話d PS4 user?

咁應該係整晒pc版，再移落console，再慢慢搵野閹

ps4問題唔只畫質
係疾到飛起,fps勁低,你話ps4機能真係廢到完全支撐唔起隻game?咁對馬,rdr2果d又可以正常咁玩到?
依家係隻game最佳化未做好,根本俾唔到應有既遊戲體驗買ps4版既玩家
條戇鳩仔就話你預左ps4畫質係咁撚差架啦,咁如果俾你i9 3080都疾到飛起,你條戇鳩係咪話點解唔砌部超級電腦出黎玩呀?
你出得呢個版本,畫質同pc版有差別係一定,但至少俾到你有正常體驗你丫係咪呀

班連登CDPR fan屎陳百祥上身 睇唔撚到

依條友一遇到意見不合就話要block

我話你呀戇鳩仔

其實無問題ga
你一開波話Pc Only，minimum 3080
大把人無聲出添

買果d ?

夏娜你呢個戇鳩仔,夠清楚未?傻鳩

又一隻門口狗

班友未真係用過ps4玩
睇下YouTube 片就當有正常水平
實際玩落下又lag又破圖又彈game 勁on9

其實ps4 pro同ps5應該真係機能未用盡，但ps4我諗冇得救

因為主機黨寸左pc黨咁耐，今次pc 黨終於贏返一次

出身對故事個影響真係唔大
睇番Witcher 2 主角選擇跟隨唔同人物 直頭會係兩個唔同嘅第二章

至於武器改造又係比較失望 可以改嘅主要係Sight、槍口、MOD 睇下上年COD MW2019 改槍可以由Sight、槍口、槍管、槍托、Trigger、下掛件等等改
好啦你會話 邊有得同槍驚比 但睇番5年前 同2077同類嘅Fallout4 其實改槍系統都好完善 CDPR有好多例子參考 但出嚟嘅成品好多地方係令人失望 由其作為First Peron 武器改造係好緊要 畢竟玩家個screen有一大部分係把武器

大革命咪試過

unity啲bug都冇佢咁多

咁佢話下年先有Ps5版，我咪等下囉
但之前用返Ps4版相容真係玩唔到，直情玩到頭都痛撚埋
係叫update左1.04，啲畫面清返先無咁辛苦

從來冇期望過入到全部高樓大廈，gta wd都入唔到啦，更何況呢個大到癲既城市

ps4版佔41%銷量

但果時極速更新到你可以玩到
之後屌既已經係故事問題

本來好期望, 睇完 youtube..... 都係等ps5版睇睇先

多謝console 傻西夾錢整game

倒模屋都無就最弊 現代都可以有倒模屋

唔怪得隻game咁多bug，我只係遇過act1完黑mon bug，不過即reload save就得，唔太影響

同cyberpunk2077類型嘅Deus Ex系列都好玩
又係有唔同人體改造選項
多種處理故事任務手法
玩法都類似。
雖然唔係開放式地圖不過成個關卡設計相當唔錯，真係值得一玩。不過當代console好似無human revolution得mankind divided

dlc要再比錢買嫁喎 唔一定免費更新比你喎

估計cdpr經此一役，好快就要執，最後會比ea收購

Bug到寶箱都開唔到（好似話要連ser 不是ubi死ser)

重有當時卡皇都穩唔到60fps

除左機能問題我覺得好玩，等下代display or出完全版先玩比較好

上左咁耐連登未見過連登仔打機會比咁多機會1隻gmae
連續彈game > 等陣再試先
有bug > 等佢遲啲會慢慢搞返好
如果係其他game應該比連登仔咒撚到佢成間公司仆街死
btw 唔排除真係有人遊戲體驗好又覺得好玩

如果鐘意xcom 仲可以試吓shadowrun 有companion 有故事 多結局

我對奇仔有愛都頂唔撚緊

聽過最正嘅言論
隻game會同你keep patching返一年半載就會patch好
其它公司一早出第二隻呃錢啦，邊有咁佛心

我唔係話唔好，係話佢講大話虛假宣傳，講撚左有既野出到黎無

2077遊戲內容算係唔錯,先會覺得可以俾下機會等下
witcher3出果時咪又係咁,半年時間多個patch先執到變到好玩咋

張圖真定假 啲畫面起曬格咁嘅

有d野係dlc救唔到, 例如路人ai, 交通ai, 可破壞建築等等
地鐵如果用到一早用左唔駛係dlc出

雙重標準到癲撚左
一間良心公司就唔會出假trailer同明知隻game有問題都格硬出
不過班人又會死撐話隻game冇問題出假trailer又冇問題

cdpr話到明後續全部dlc免費更新啊除非佢反口

死an狗

其實間間都係咁
一開波吹到勁大,出黎時俾到一半你都算執到
近排都得Death Stranding係真係無點呃鳩你

meme嚟 入Game都冇呢一段

以後所有game都等特價先買

班友會話你跟風撚
之前Witcher 3 一出一樣多bug到傻
patch返幾年就會變神作，所以唔屌得

信仰真是一樣好東西

反口好奇啊？
發售日都延期三次啦

咩反口? 學樓主話齋呢啲野中途變掛幾咁閒?

佢d trailer承諾已經反曬口啦
定係呢d又唔計隻game冇問題呀

岩呀睇下ubi downgrade 先起碼佢做得靚過兩年前demo好多

唔出奇 不過條友講得出嗰句懷疑佢唔知cdpr有咁講過姐

叫間公司快d 出番witcher 4算la

佢果陣witcher3 都係咁講，結果出黎果d小修小補呀，裝備呀二周目果d免費更新比你，有新劇情新系統既石之心同血與酒都係要收錢，我相信今次都係一樣

Agger，一係好似demon soul咁霸氣唔出ps4

我諗佢唔會咁夠膽掛 game內容縮水同反口dlc免費係完全兩個後果嚟
btw 如果cdpr連dlc都反口要之後收錢嘅話 間嘢應該執得 啊唔係，仲有班精神股東係度幫手搞關公唔怕唔怕

對比rdr2 , 2077應該大概係ps2~3中間既質素

完全同意樓主所講，我極度寬容咁當佢宣傳時所講既劃時代新世代，乜柒乜柒ai系統乜都冇都唔緊要，你老母臭閪連十幾二十年前既gta做倒既野，你都做唔倒？next gen？not seen before？宣傳同現實差咁遠既game真係not seen before

上reddit睇下hot post top post d 系統幾咁荒謬啦，呢個係其中一個：

如果有人真心鐘意隻game，錦請你繼續享受啦，我就搞緊refund。

利申：pc玩家gog買2077，爆左兩次witcher 3，我諗我都算係cdpr fan boy既，但都唔係俾d錦既野出黎lor，連watch dogs legion既npc ai都做得好過佢，唔好講rdr2，完全係用個鈎鈎住個菊花吊起黎屌打

自己睇原片

間嘢對dlc嘅定義真係
2022個online mode應該都要收錢先有得玩

正如mhw,capcom明知switch 機能不足出唔到,直接放棄呢個平台唔出
咁係咪先係正常決策?
依家pc版同ps4版mhw除左畫面有無話遊戲體驗差別大到一邊勁順玩得勁爽,另一邊就lag到行路都疾疾下?
當然唔只呢樣,佢未出前好多野話會有都無左,但目前最大問題真係ps4版夾硬推出黎又唔係幾玩到先俾人屌到開花

嘈交台

meme同gameplay都分唔到係咪戇鳩㗎

你係都post呢條啦柒頭

ps4pro（播片）

Console peasent叫春post

你都幾可憐，價值觀扭曲到咁，只會助長他人剝削

換個說法，你好「中國人」劣質思維

Cyberpunk in a nutshell

佢free係講緊witcher3 free dlc果種

Story dlc點會free

睇人地review, game play 先決定買唔買 就中國人, 咁得意
咁真好地地係又一次被中國人

Bug, 畫質, 縮水內容 呢啲我全部當睇唔到

係瘋狂彈game / lag 點玩落去

Pro都咁樣，pa4 用家其實入到去有冇畫面架

Mp講左係獨立game 買斷定課金game就唔知啦

dlc只係downloadable content無人定義過份量幾多先叫得做dlc

成個management好有問題啦
當初仲話4月出，個陣新世代都未公佈細節

想像唔到點解佢地會當初定4月出街
呢隻驚講真至少要煲多一年

認真咩
今年最勁既fps doom eternal 啲槍都係得幾樣野升級
rpg 槍game 來講destiny 都係改得兩三樣野，borderlands 就直頭冇得改
2077 咁樣已經好中間啦
唔洗下下都同專門整果個系統用來做feature 既game 比
你唔叫fallout 整開車？ 佢2277 年添啦，我就唔信核爆完會一架車都冇

無記錯佢話規模起碼同witcher 3隻game咁上下大

支線嚟講真係 一路清緊都仲有
同埋係真係補充到主線嘅
好撚癲
同埋技能專精系統都豐富過巫師3

師兄睇清楚先好喎
我都係盲撐cdpr 既，但佢自己講既事實還事實
之後既dlc 係免費
但story expansion 要收錢
佢自己講架喎，認真睇多次喎
我就預左錢買season pass 既

有個白警差婆任, 要你入一間酒店仔
屌老味, 地方已經唔係大, 三層建築得兩間房整咗出黎, 其餘都係紅字已鎖上
護航嗰班最鐘意就係駁: 唔通做啲一式一樣嘅房呀
冇錯, 就係要一模一樣, 而且好配合環境設定
你做下樣, 可能要玩家engineering/hacking skills有番咁上下先開到門, 係間房求其放啲垃圾俾人執, 有少少log小故事睇下, 其實已經收貨
呢啲Fallout, Deus Ex都做晒出黎, 最多設計到可能有啲野冧咗block著條路, 所以玩家行唔到過去, 但唔會係2077嗰種懶到紅字已鎖上囉

唔好意思我混淆咗dlc同story expansion

係 理console班友做乜 淨係出pc 講明要3080或以上咪算
打機係要俾錢㗎啦

咁啲dlc出咗黎未? 甚至dlc嘅roadmap有未? 未呀嘛
未咪根據佢未有啲唔知存唔存在嘅dlc下定論囉

講緊paid dlc會同witcher 3果啲paid dlc差唔多

佢講緊成個online mode喔 呢個應該係接近獨立game咁嘅規模 而唔係單講2077嗰啲dlc嘅規模

咁我誤會左

不過我就唔會期望佢個online

單機都cut晒啲野

唔好做呀叻啦
Fallout 本身就冇宣傳有得揸車, Borderlands 都只係宣傳槍多, 可以加裝飾同改skin
但係2077自己係宣傳,訪問, gameplay片吹到大一大, 而成品出到黎唔見晒
兩回事黎架

叫佢點應你

上面咪有人答左，佢條片講係可以改鏡同muzzle, 或者改software 加數值，咁係咪有先

佢幾時有講可以改grip 改下掛件

同埋出身個分別大唔大又見人見智，主支線任果啲黃色選擇如果你唔係果個派系根本唔會出現。或者係出另一個比你。

一個幫派打唔打鳩你，班社蓄會唔會放過你或者害你就係睇呢啲，越向後個結果就越來越分別得大

是但啦
半年後隻game一樣上神檯

用ps4玩過咁多隻game 都無問題
rdr2啲嘢detail過佢咁多都load得順
擺明係間公司問題
好心佢就咪撚出ps4版啦

Rdr2表示 am I a joke to you?
Detail位多撚過呢隻垃圾咁多都唔會玩唔到/彈game/多bug
食撚屎啦CDPR

弱智邊敢應
潛撚左啦早就

彈game多bug 玩乜撚？

睇返啲片都想玩返rdr2

Rockstar真係好撚清泉

會唔會跌到破產

都係 優化差 用唔盡機能

佢地會話2077嘅detail同object量多過你list出黎所有game加埋，點有得比？
實際就係隻碟就standard size
人地砌碟砌得靚又好食
CDPR就多料到倒哂出碟，中間得返啲飯，有鬼用咩

想知會唔會出Ps5版本
無就照down返落黎玩算

我PS4玩完
係pc再買多次
開4K打多次飛機

pc overall has a better graphics
look at the shadow, ps4 pro doesnt have ray tracing and real time shadow, some shadows are casted inaccurately

猩猩腳嚟
Superhero landing

「光 學 迷 彩」

「醫 學 奇 蹟」

「狩 魔 獵 人」

「 Moon Walk」

「 La La Land」

呢個好笑，啲動作齊到

佢宣傳的確係一大騙案
等咁多年真係好撚失望
但啲人打算用PS4去玩一隻Next-gen嘅game
到底係邊個諗多左呢
你話唔出PS4咪得囉 咁PS4 pro呢？
人地用Pro機係玩到 唔通出pro版唔出普通版？Sony應該就唔會比囉

用PS5去玩1.02 ver嗰陣同Ps4一樣咁遠少少就矇到仆街啊
係叫做FPS穩定同高少少，其它畫質同bug問題一樣有，game都彈幾次
係咪又係機體問題？

遲多一年出咪好, 到時係人都轉哂ps5 xbx就無人屌你屌到咁金, 又可以大豐富下個城
反正都遲左咁多唔爭在果一年啦

Bug問題PC一樣有
係 就係差 我都屌左好多鑊
但同啲傻鳩想用7年前hardware玩next-Gen game係兩件事

但點失望都好
無可否認玩得幾開心吹鳩脹
利申 day1已玩12個鐘 3日爆機30幾個鐘重創左角玩唔同path

乜撚野next-gen呀
隻game 2018年e3公佈正式trailer 同埋講明上ps4架

2018年呀，果陣卡皇仲係2080ti,30系根本無消息，ps5完全無消息，連傳聞都無，佢自己延期延撚到next-gen

咁你CDPR唔夠料搞相容性做最佳化咪唔好出Current Gen囉
大把game 平台獨佔、世代獨佔都係咁賣
又要出Current Gen Cap水，又整得差，把死忠仲要屌返玩家轉頭
真係信仰可克服一切

事實係隻game真係run到
你又吹佢唔脹
唔通你PS4仲想開光追 4K 60FPS?傻鳩

你睇下人地console玩家屌緊咩先啦
幾時講緊要4k RT 60fps啊？
又一件喺度打稻草人嘅傻鳩

啱呀，咩撚講咩ps4廢依啲垃圾野，red dead出個陣又唔見咁

玩撚咗5分鐘，已經無再玩，又lag又240p，點玩？

你未block囉，無人cafe
以為自己邊撚個呀屌
你係現實係咪都係成個傻9咁，同人講 我唔明點解我宜家先同你絕交

無人識你呀！

無人expect要ps4玩到咁高效
直頭係玩唔到落去
真係唔撚知邊個傻鳩

唔好咁講ubi全球各地有唔少工作室分工+有寫code生成地圖高手,cdpr唔全部copy&paste變相要同時整過d資源同engine

你慢慢同啲殘體字引戰狗69
唔阻你

其實用ps4玩畫面差我就預咗 但係有啲場境會lag機甚至彈game 之前係咁推遲出又話係要確保所有版本運行到 到最後都係搞成咁

少有理性pc玩家
唔似其他pc狗咁覺得自己高人一等
再blame the victim 賴ps4廢

唔係好明
點解patch update免費
同埋fix bug都要吹奏
唔係應份？
唔通佢出個1.04 搞返好少少畫質 我又要比$30
過兩日出多個1.05 搞埋彈game問題又收我$40咩

好撚貼題

岩先開隻2015年既Batman出黎玩玩，一d都唔比你2077差wo,配置要求仲唔算高

而家ps4係玩緊ps2畫質

未出果陣已經話斬左

都係4K開盡我又唔係好覺2077比幾年前Batman好幾多2077仲要光追埋

算尻數仲幫間仆街公司講好說話

咁佢宣傳唔好吹到咁大

4分之三可以破壞...吹撚到

俾哂錢叫碗車仔麵黎到乜9餸都冇
個樓面話加返舊蘿蔔俾你點知加完仲差幾樣
之後話唔好意思要你再等多半個鐘先有
你唔等得可以退錢，但個老闆話冇講過有得退
隔離檯熟客讚間店有良心

PS4 RUN到講大話係真,不過攞RDR2,GTA5, 黎比真係同你嘈都哂我時間

3080用家 NC真係好撚靚

事後肯補鑊承諾做返好佢仲畀你哋退款唔明點仆街法
遠遠好過其他 GAME 廠

事後承諾做返好唔係應份咩

而且根本退唔撚到
REDDIT 又講緊啦, TWITTER都有啦
又準備炎上啦

都無撚同Sony MS傾過，宜家SONY MS都唔認數
先死死氣話只係叫人跟法各平台policy去退錢
點樣良心法呀 睇過
我就淨係見到有個大仆街射波比SONY同MS

又冇得咁比...Arkham Knight個視距範圍近好多

想講隻GAME落雨好似係用FILTER整咁
落雨冇相應既物理
點樣IMMERSIVE EXPERIENCE

其質既然係咁我都唔知佢整個退款EMAIL做咩鳩? 根本冇人覆, 覆都冇用

PR show，要保住個貞節牌坊
“唔係我唔想退呀，係SONY/MS唔肯咋”

因為巫師3係神作

d打手將d應份既野當bonus

RDR2 GOW GOT TLOU2隻隻喺PS4都順
係得2077係咁彈
個個都做到得佢鳩up又做唔到

夾硬射個波落人度真係好撚肉酸
明明w3評價咁好 一鋪玩爛晒個招牌
到底係真係仆街定係純粹on9

Witcher 3隔幾年出到呢下勁

整合件事我覺得2種可能
一係間公司故意欺詐仆街冚家剷
一係就高層marketing同整game嘅人溝通出現好嚴重嘅問題
我偏向後者嗰種睇法，班濕鳩高層係高估staff開發能力高估得太緊要
同埋而家係staff 9up定係高層marketing跳過左班staff就亂開空頭支票呢個就唔知了

靠CDPR就死得
SWITCH版都係判出去比人整

又轉移視線

90年代嘅Pokemon都屌打啦

尋日公布咗喺21號前可以退款，等唔切patch嘅就去申請，喺度嘈都冇意思。